屌那星 feel到自己開始轉基

點講呢

你問我想唔想屌女 我就告你一定想既

但個人有少少灰 覺得溝女同女拍拖好晒時間

反而想搵個男人照顧下我

但我又唔想同男人搞喎

淨係想俾佢攬住我呵護下我

有無人明

唔搞，幫我含喇

我覺得溝女好撚柒煩膠，同仔好傾好多

識多啲friend 咪夠。。。

攬乜鳩，想嘔囉

dllm 比哥哥攬攬先啦

係 同仔傾得好自在

想訓係個男仔懷抱入邊

感覺應該好舒服

佢再摸下我個頭 掃下我背脊咁

好有被呵護既感覺

兄弟潮文

如果真係了解自己⋯soul mate ok 嘅

格劍⋯

搵個性格似仔嘅女朋友囉⋯⋯

難過乜

同感...近期對一個男仔有少少好感 但都幾確定佢唔會鐘意男仔(或者我 )

今朝問佢情人節去左邊 聽到佢話無約人返屋企訓 有少少開心